我本將心向明月

奈何明月照溝渠